依家換特首會有四百萬人拍枱要普選既風險

不過條死蠢或者又會出錯牌

人形豬